連登對美國民主黨咁大敵意好唔成熟

如果傾接收香港人，你估代表自由派嘅民主黨投票贊成多，定代表保守派嘅共和黨投票贊成多？

拜登一贏
中國即刻佔領台灣啦
你都on9

拜登贏全港七百萬人入晒集中營架啦

回帶

突發，侵侵同意優先幫香港人申請成為難民

民主黨對獨派好似溫和啲喎

當年侵侵未上台前咪又係話佢奶共根本兩黨依家都反共，只係睇邊個反得大力d, 你最多話民主黨既歷史睇來軟弱，唔睇好佢夠中共鬥，但唔代表佢永遠都硬唔起

連登仔係弱智黎 做唔到大事

你on9啲

就係侵上左台先反共
你睇下奧巴馬做乜鳩

仲可以有咩大事？

宜家做緊既咪係 就係咩都做唔到 存在既意義就係搵邊站 然後鬧交舒緩下平日既壓力 然後繼續番工

TPP

當賭錢咁買死一邊

以為美國係中國 總統話曬事
明明兩個黨都撐香港人
利申: 共和黨打手

如果一早諗要移民要人接收既
咁成個運動就可以摺埋啦
就係棍留低先要打

保守認真..

買兩邊最穩陣
bipartisan

連登最鍾意9up美國政壇嗰班十個有八個係連基本認知都無嘅迷侵黨
你expect咩討論

作為連登仔我可以話對兩黨都無敵意 兩面都會有我哋嘅朋友 最好啲議案同聲明可以兩黨一齊通過 咁可以表現到喺香港上有強烈共識

當然我知兩黨都有佢嘅dark side，只不過買死單邊會一輸就好慘，因為最終好多bill去到國會係要兩黨投票通過，人地嗰個唔係香港立法會，冇得單邊話晒事

你班迷侵黨真係唔識架喎
TPP重返亞太圍堵中國係邊個提出?
係邊個一上任就推翻?

美國幫唔幫香港係次要
最重要打到共產黨收皮呀麻
咁緊係撐共和黨架
做乞衣叫人收留你

反共點都靠共和黨